雪菜米定榨菜米？

雪菜米
榨菜米

兩個都唔好食

沙牛米

雪菜火鴨絲湯米

而家啲榨菜好似無以前咁香口嘅

雪菜

榨菜